[老老實實] 聽 日 點 先 ？

黎到晚上9點，又再一次黎到所謂「三罷」的樽頸。

聽日點先？

真係可以罷多日工？

真係諗住射多日波？

聽日真係仲有咁嬲？

科大周同學的死好似開始唔係咁緊要了。

陳彥霖的印像開始模糊了。

今日有人中槍？有人變火人？

我今日請左日假，聽日再請好似唔係咁好。。。

以上感覺你有，係正常的，但係最後一個時刻，希望各位手足可以盡最後一分力，可以罷的真係盡罷，事情已經去到白熱化階段。

罷唔到的，請你遲到，同你老闆講交通擠塞，你都唔想。

遲唔到的，請你五分鐘食完lunch 然後落街散步，然後又遲到，同你老闆講，樓下風頭火勢，你都唔想。

盡做呀各位！香港人已經退無可退了！

香港人，反抗！

聽日點先？

如果香港人可以罷足一個禮拜其實一早贏左
利申今日有罷工

咁你聽日點先？

罷工唔係淨係係屋企
聽朝會準時出黎

聽朝見

7點見

罷工

大家聽日點先？

我覺唔洗一下去到盡
後面仲有個真三罷
記住 今日係預演
你預演嘅同時 班綠曱甴都會檢討
聽日再黎就唔會咁易得手
始終今日都犧牲左好多手足
我係心痛班手足

利申 返左半日新工先知有事假 即請左個下午

聽日難度會大好多

聽日睇定d先做野
一定好撚多便衣狗埋伏

明明大家齊心罷工就一個手足都唔洗犠牲

roadblock 要升級，要夠大唔易清啊！

朝早係春袋，阻人返工點得架？！

全民早起，繼續三罷，癱瘓交通，攬炒經濟！

頭先開左個po冇人理，可能我係P牌原因。
我而家係旺角，雖然有啲巴士係比人遮左玻璃，不過仲有好多係冇事，所以遮曬所有巴士先係咪會好啲

可能未必個個咁瀟灑可以再射多日波？

但希望大家可以遲到，可以放lunch 散步，可放完lunch 再遲到，放工又可以散步，入黑就返屋企，食多兩碗飯，聽朝又繼續。

係 對唔住
我話就話聽日唔建議罷
但手足真要罷 一定配合
今日試左老細水温

聽日係咪都唔撚返
今日俾公司俾激嬲
佢老母扣我錢，因為遲到
我話你老母咁多人迫車，我11點返到黎仲想點

1112黎明行動2.0